人同動物有咩唔同?

點解人叫萬物之靈

人類可以花式自殺

其他動物唔可以